細佬真係好撚煩

成日喺我上連登嗰陣從後攬住我
又有時候抱我坐上佢大髀搞到我坐都坐得唔舒服
到我想發火嗰陣又要嘴埋嚟搞到我講唔到嘢
好撚煩啊點算好

對唔住囉家姐

識食喎你細佬

等佢打機嘅時候嘴返佢

點啊

家姐係我唔好咁我去冤阿哥啦

報警

互射啦屌

藍絲躝啦

無你呢啲陰濕細佬

好煩啊

佢正常男人嚟 唔打機

?🤨??

咁照三餐偷襲佢 嘴到佢抖唔到氣
等佢知道邊個話事

你可摸耳做埋我家姐呀我都想咁

你咩物種？

快

你去投胎啊

你細佬又咩物種？

有冇扯旗

痴撚線港女

。。。

唔好教壞我

樓主

對住我扯咗都好正常

正常操作黎

連登仔真係好變態

對唔住囉家姐，你咁大波你忍唔住

GAY

咬佢

好仆街

打機先係正常

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

點啊
一係我幫你

你唔使推咁陰毒下嘛

咪推啦on9

佢好想你死

你樓上個肥仔都係 果然肥人都係陰質

好彩我依家算瘦

咁有冇順勢摸下佢初長成未

覺牙 我細佬成日含我

好呀家姐

我細佬成日襯我訓低係後面插我

次次都十分鐘先完事

兄弟感情好都正常嘅

近親

睇字都睇到硬左

樓主都硬咗

樓主唔敢入黎

係 我就嚟打鳩你

你夠我打先算

我費事hi到成手油

你無撚咁串呀我話你知

個post做乜鳩

我想坐你細佬
我試過可以一Q入洞夾到人射

喂 431

你好撚煩

你都幾無聊
日日開垃圾post

兩兄弟咪咁計較啦互射兩野咪算

尊重啦 你未出世我已經開緊

下...乜你咁講野架

玩得肛交多會唔會瀨屎？

無玩過都會瀨

膠post

互射post

終於有人發現！！！！

人哋女仔😩

431

hi no pish thankq🙏🏻🙏🏻🙏🏻

？🤨？？

多謝有呢啲on9 post 比我放鬆下。
最近好攰，想死咁滯。

你細佬知唔知你咁戇鳩

屌你老母 拉

ching你真係好理性。。。

幾歲

k2

有陰毛未

但係佢會打飛機

死基佬

你老母就基

搞gay都算仲要亂倫

點解咁多不推文都會上熱門

自己去站務台問囉點解點解

點解？

你做過bb仔未

你依家係咩？定腸胃炎？

我係bb

我未見過BB識打字，咁大個人都瀨屎，肯定有啲嘢，得閒就搵醫生CHECK下

我無話我瀨屎=.=

兄弟姐